處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

朱絲

睇下會唔會正常返

鳩巴

你又認得我嘅

基絲

朱絲B

有咩話題可以講呢話說

認得呢個Po係你開

haha 又好似係

大浪絲

處女座世界級好

多謝

I am back

痴線架
病左專登買藥去我公司俾我

阿嫂so sweet

C巴

做咩改過咁嘅名？
就飛返黎嘛？

毒撚羊表示同處女座一齊好幸福

諗左好耐改咩名
最後是但9改住先

係阿 山羊都好正
唔知羊仔幾時入黎踩我場呢

我都好想搵一個山羊仔

佢地成班係tg grp 玩到連羊仔po都唔識推

隔離po巨量單身羊

我係咪要去睇下隔離POST

我好耐無入過羊仔po
歡迎鳩巴過黎呢度傾

係 之前同各位巴打幾好傾

山羊大法好

踩埸
不過唔好恰我毒羊

佢地好nice架
不過呢排佢地掛住tg
好少上水

點會 無任歡迎

so9sad 所以鳩巴過左黎

留名

分手？

處女天秤座say hi

一樣

糾纏？
未一齊？

做好人

處女座回歸

東涌巴

好耐無見

[member]我通常見面先會沉
係咪好事[/member]

處女同邊個最夾？

金牛

山羊

有幾夾 你地行左幾耐？

同返處女都唔錯

土象嘅山羊同金牛會好夾
有無更夾嘅配對？咁就要睇真人嘅性格喇
始終星座都只係一個參考，後天嘅改變會帶黎唔細嘅影響

我連自己都驚左自己呀

唔識講wor
一齊左四年幾

但你會完全知佢想點

都未必架
我好耐之前都中意過一個處女座
一開始以為自己好了解佢
最後發現原來我一啲都唔了解佢

唔知做乜春呢兩日又諗起以前個個

就嚟到處女座朋友生日嘅日子
留名先

有排

仲有成四個鐘啊

收九點零 返到去十點

人係犯賤嘅
我明 我真係明
口裏雖說不

有冇人好易被火屬性星座吸引
我成日鍾意埋啲白羊獅子
夾嘅土系反而吸引唔到我

癲咗好耐啦

明知道愛情並不牢靠 但是我還是拼命往裡跳
明知道再走可能是監牢 但是我還是相信只是煎熬
朋友都勸我不要不要 不要拿自己的幸福開玩笑
但是做人已經那麼累 假惺惺的想要逃
在愛裡連真心都不能給 這才真正的可笑

愛得太真 太容易 讓自己犧牲 太容易讓自己沉淪
太容易 不顧一切 滿是傷痕
我太笨 明知道你是錯的人
明知道這不是緣分 但是我還奮不顧身

明知道愛情並不牢靠 但是我還是拼命往裡跳
明知道再走可能是監牢 但是我還是相信只是煎熬
朋友都勸我不要不要 不要拿自己的幸福開玩笑
但是做人已經那麼累 假惺惺的想要逃
在愛裡連真心都不能給 這才真的真正可笑

愛得太真 太容易 讓自己犧牲 太容易讓自己沉淪
太容易 不顧一切 滿是傷痕
我太笨 明知道你是錯的人
明知道這不是緣分 但是我還奮不顧身

可能 在愛裡面這樣算笨
可能 永遠沒有所謂永恆
但是我 不願放棄這裡面一點點可能 寧願笨也不想要悔恨

愛得太真 太容易 讓自己犧牲 太容易讓自己沉淪
太容易 不顧一切 滿是傷痕
我太笨 明知道你是錯的人
明知道這不是緣分 但我還是奮不顧身
我太笨 明知道你是錯的人
明知道這不是緣分 但我相信有點可能

大家都好苦

根本無好過

不如不見 唔是好久不見

原來處女既巴打好感性
今日同佢睇戲睇到喊

哭過就好了

我都係中意土系多啲

exact7ly

處女絲都好感性

各位早晨

早

琴晚太攰坐係到訓著左
而家出去飲茶

笑左
我都想去飲茶

好多年無飲過

竟然?

換左新工 慣左早起 前幾年屋企人叫不醒

有人偷負皮 來人正皮 斗膽負皮我大處女座

我怎麼似病人 昏昏沉沉
高燒不肯降溫

多謝巴打 好有愛

處女巴 lm

新朋友

之前頭幾個po都有問人借ac講過野

[member]你
茹蛋要斷證先知食咩藥[
/member]

oh 竟然

大浪絲早晨

處女無朋友好怕就生日

呢度全部都係你朋友

呢度好多人陪你生日

冇諗多既

今年生日撞正中秋

我農曆生日🤪

Ex係金牛
通常同金牛拍拖都好有安全感

係

同雙子座前度分開左半年有多 最近見到佢有新男朋友了
有少少唔開心 其實自己已經唔會有太大反應
但好似未準備好再去開展下一段關係

一定

處女座點追摩羯
對方忽冷忽熱真係唔知想點

用真心同誠意打動佢

處女座
應該呢世都唔會有一堆好真心既朋友

點解咁講阿

［member] 應該係話心態上已經完全係覺得一個人比兩個人一齊仲好
一個人 同偕到老不靠運氣 [/member]

我又嚟留條腳毛啦朱絲

Nako

山羊post好悶，我決定要過嚟吹水

無任歡迎

今日好和平無tear gas

嘩 報紙ching好耐冇見

早晨有冇人

無錯

起碼有回你先

呢到都有個

我都終於明白原來唔係得自己會咁
有陣好小事都可以諗到好負面
朋友成日都話唔好諗到咁差
邊個唔想思想正面 但我控制唔到自己

仲要周圍啲人都唔明你係度驚乜 冇人明真係好辛苦
利申：我都係處女座

「member」唔記得加密「/member」

我唔知最後有個鎖

周興哲
我淨係識以後別做朋友

我連做仆街嘅資格都稱唔上呢

處女近獅子

hello

無謂為棵樹 無咗森林啦
ocamp識囡囡好時機嚟
把握下啦ching

大家都好負面 唔好咁啦 一齊做開心仔

今日要開心返

Together

鳩up完又無事

振作唔夠一個鐘就會頹番要俾啲耐力撐住吖

我係處女座
各位朋友你好

我好處女座
唔多識同新朋友溝通
但熟咗後會好多野講

HERE

你好

處女男

Hi

推得咁快點追

好快就到 今日都20號

唔好搞多野喇
又就老一歲 渾渾噩噩又哂一年

我個件都就生日 諗緊買咩俾佢

羊仔心目中係咪得
唔洗理人點睇

[member]睇你自己
今年就得番下個月，唔係就要下年/member]

處女揮手

有無人無潔癖

處女座好撚濕 會自己濕

新入坑既處女A0巴，想問各位巴點識第一個，點知果個係,感謝

990903, 試過approach唔同既女仔都唔知邊個啱，啱傾以為係，又好似唔係

想拍拖啊，自己鐘意大約同你講果隻差唔多，係咪處女都係咁? 同埋出年有機即係點

咁巴打之前幾時知個女仔係自己初戀噶?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

今晚有野做 又開定先所以

麻煩1001到時幫我推 感謝

真心....岩岩先同個女仔傾計
仲要佢係ocamp組奶
成日覺得佢係因為想盡組奶責任所以先同我傾計

處女座既月份